[突發有圖]6藍絲闖KongU毀習畜生肖象 涉顛覆國家政權

6藍絲闖KongU毀國家主席習近平及香港首長貼於地上之肖象 涉顛覆國家政權

現促各愛國愛黨人士懸紅緝拿有關暴徒 以維護國家和平穩定 保護一國兩制 讓6人為其港獨行為負上責任

貼雜種係地下

國慶係咁架啦
總之佢地出手就係佢地唔啱

將佢地嗰樣整成地氈

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

保安部黎架，學生事務長話貼地下一定清，因為驚跣親人。至於牆上面只要唔包含粗口/hate speech (eg fuck Chinazi) 佢地多數唔會清，至於點解第日會清咗就唔知啦 可能係nds/廢老撕紙狗 不過保安部有唔少係做過狗就真嘅